世衛搞online concert又R funding？

傳送門：

支持！